烈士封遺書呢？

收左去邊度？

【明報專訊】 一名身穿寫有抗議字句雨衣的男子，昨午危站金鐘太古廣場4樓平台邊緣，旁邊掛有一幅寫有「反送中」字句橫額。4個多小時後，男子爬出圍欄，消防抓着其上衣欲將他拉回安全位置時，男子掙扎，結果上衣甩脫，他飛墮而下，跌在救生氣墊旁地上，送院不治。

太古廣場平台拉橫額
死者姓梁，35歲，警方稱在現場檢獲遺書，暫未知遺書內容是否與反修例有關。

特首林鄭月娥昨午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，昨午4時許，太古廣場正圍封做工程的4樓平台外牆工作台，掛起一幅寫上「反送中」及「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台」等字句的橫額，穿黃色雨衣的男子手持鎅刀站在橫額旁，背對金鐘道，雨衣上寫有「林鄭殺港，黑警冷血」等字眼。消防於金鐘道車路路面張開救生氣墊，警方亦到場調查，金鐘道西行兩線一度封閉。

推

Push

你係班狗你都唔敢公佈啦
大灣公安死全家 老婆比狗姦屍
血債血償

其實點解唔整幾封一樣既
一封袋係身,一封擺屋企,其他交俾最熟既朋友

一個想自殺既人 已經對個世界無哂希望
咁又點會寫咁多封呢

屌你老母唔係連人地遺物都要銷毀呀嘛

你班畜牲已經完全係林鄭既走狗 同埋政治工具

想跳想死嘅同我入一入嚟

叫得出自由閪 開槍射頭 OC foam射記者
就知呢班賤種無藥可救

一定要公佈出黎 唔好俾班仆街收埋

希望佢地唔好影完之後自己send黎send去笑

垃圾政府垃圾警犬

記得之前有位巴打出post
屋企人自殺

話封遺書唔會即刻比家屬

你覺得呢?
行刑隊咁一字排開咁射unarmed civilians都可以擺上ig story叫春咁話好型
另一邊廂大大聲叫自由閪
唔send黎send去先出奇

用電腦打咪得囉
同埋佢唔係單純想自殺
係既就咁死左就算
你見佢仲著哂野掛banner就知唔係一時衝動

鄭立：明早別讓我看到那標語被拆下來，誰敢拆。

會做證物
但家屬可以睇

事主留下兩封遺書
據悉，死者姓梁(35歲)，家中有父母及姊妹，獨自前來，家人知悉後前往醫院了解，得知親人過世，家人傷心不已。據悉事主留下兩封遺書，其中一封講述家人如何為他辦理身後事，另一封遺書內容主要涉及不滿政府的修訂《逃犯條例》。

遺書唔知
遺志佢寫得好清楚

所以對果啲人係唔需要同情心

巴打點解會行到呢一步

屌你老母呀？ 遺書都收撚埋？

push

好想知烈士嗰5小時有冇用電話對外聯絡

包括致電/聽電話
Whatsapp/telegram /line

上fb ig forum 留言

不能畀佢死得不明不白

警方有權收起佢遺書唔比家屬睇？

黑警死全家

一定會比家屬睇放心

pish

遊行唔嗌呢句唔係人啦
班黑警拎盾牌去救自殺，弱智定有心拘捕人呀

rip

唔係話我黑心同仆街, 要寫遺書, 但點解唔印定一疊紙係天台曬落去, 明知d狗咁仆街, 不過可能我未去到果個態諗唔到佢諗既野

班狗會唔會話果封唔係遺書嫁

上面有link講 話家屬睇左了 rip

你班警犬係咪寫左封比佢都有份

拎返都要對筆跡

點解要搞到真係無曬信任...

佢地有咩做唔出？

終點禮賓府ok?

陳雲：香港人，寧死不屈。共產黨，收手吧。你們的國家，沒有一個愛國者。
殉國烈士的横額：「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」。遺書係寫給林鄭特首。

自icac出世之後, 警察既宣傳教育做得唔錯, 香港治安又良好, 睇下警訊又可以笑下, 信任度其實keep住上升, 當然呢樣係歸功於警察公共關係科

但所有野都畀班狗係呢幾年既糟糕表現一舖清晒袋

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

我驚真係有人繼承遺志

推 屌你老母

都唔係不明不白架啦
林鄭就係殺人兇手
呢條臭婆娘，自己個仔係英國開開心讀書，但人地個仔就死左

千萬唔好咁做

影印

好似話
一個而家美國哈佛
一個9月過德國讀書

報係佢兩個身上就啱

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

我驚有人咁樣完成佢既遺志

遺書涉及政治警畜會扣起唔公佈
當年死諌一地兩檢嗰個人封遺書都係咁

唉屌你老味啦
真係對班狗恨之入骨 真係想佢哋死全家

法國黃背心運動的 8 堂課

遺書唔可以報架，驚引起仿效

Rip烈士

推！

lm跟進

RIP

公平啲
如果有講水持利器，一定攞盾
有睇過警察做嘢就知係常事

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

冇諗過用生命去抗議，點知班狗連呢個機會都唔比佢

林奠建制保皇警犬 全部血債血償

據悉事主留下兩封遺書，其中一封講述家人如何為他辦理身後事，另一封遺書內容主要涉及不滿政府的修訂《逃犯條例》。

from:成報

[black]黑警死全家

各位阿sir：當你地將來屋企人死於非命，或自己身患絕症半死不活嘅時候，唔好只係識埋怨個天點解對你咁唔公平，到時你一定要諗番起2019年6月呢段日子自己做過啲乜，以及平時做過乜嘢令無辜者痛苦嘅濫權行為，咁你地就會恍然明白，個天其實好公道

人在做，天在看，天網恢恢 疏而不漏，因住最後嗰幾年[/black]

佢係連登最後個POST咪...
唉 屌 又想喊

烈士封遺書呢？？？
交翻出嚟呀！！！

有無消防/屋企人會知道咩事
唔想比烈士白白犧牲
連遺言都要被消失

垃圾黑警
專做陰質事

點交比朋友
朋友收到仲會比佢去死既仲叫唔叫朋友

如果我係佢會寄定幾封比報館
RIP

仲有冇可能知道喺天台嗰陣啲黑警同佢講咗啲乜

吊，想知道烈士寫左乜嘢未完心願，我地幫佢完成

正想開post講，份遺書去咗邊撚到，班黑警封鎖消息？

差⋯⋯寫緊

有冇人知佢個名同樣?
唔覺有報導過
淨係知佢姓梁同35歲
有心hold住唔畀佢做殉道者

太古義士遺志

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

封遺書要死因庭審完先可以比番家屬，因為係證物黎。如果警好人，可以take copy比家屬睇住先

依家班警察同政府乜都夠膽死，偽造遺書內容都有可能；烈士以死明志，用條命出黎叫醒我地，冇可能叫大家平息叫大家平和。

唉交落警犬手中冇硬
屌佢老母死黑警

冇諗過班仆街會連遺書都收埋

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

咁直程放上社交平台呢

追討到底

屌好仆街

交出遺書

已被封鎖

交出烈士遺書
畀番烈士家屬

唔係抽水 睇下先

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

交出山遺書！！！

實會都得啦

死警犬交返封遺書出黎

克警收埋咗